[唔知有冇OUT]有冇人因為冇信用咭課唔到金比蘋果? 用八達通OEPAY信用咭就可以

自己DOWNLOAD 八達通APP,
佢個OEPAY 信用咭係唔使申請嘅,
你係APP入面開通左,
過錢入去就OK,
可以用轉數快, 或用SMART OCTOPUS等方式過錢,
你過咗錢就當佢普通信用咭用, 唔使理佢CARD HOLDER NAME
就可以課金比肥佬黎

推

test